# 零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會
>委託管理頁面載入後，右上方有一個輸入框及"零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會"，將"已投票列表"輸入後，點擊按鈕，將把不在列表中的股東會隱藏。
>最終目的是只顯示已投票且尚未委託的股東會。

* 此為 Tampermonkey 腳本，Tampermonkey 安裝及腳本新增方式請參考 [Tampermonkey 安裝及腳本新增方式](https://gitlab.com/swtsaicain/stockhouse)。
* 腳本檔案：[零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會](零股倉 委託管理 只顯示已投票股東會.txt)
* 使用說明
  * 載入時新增輸入框及按鈕。  
    ![image1.png](./image1.png)
  * 輸入"已投票列表"，每間股東會一列，開頭放"股東會代號"，之後以"空白"隔開，後面放什麼都沒關係。  
    ![image2.png](./image2.png)
  * 點擊按鈕後，顯示的只剩下輸入列表中的股東會。
    ![image3.png](./image3.png)
  * 搭配原本的"隱藏 持有數=委託數 的股東會"按鈕，剩下的就是"已投票且尚未委託的股東會"。
    ![image4.png](./image4.png)
* 會自動將最後一次設定之列表儲存，重新載入網頁時自動帶入，增加便利性。
* 如何取得已投票股東會列表？
  * 從電子投票網頁->下載持有股東會清單，下載的都是目前已經開放投票的持股清單，如果你已經全部投完票，就將第一列"證券代號"全部選起來、複製就可以了。  
    * 下載持有股東會清單
      ![image7.png](./image7.png)
    * 複製第一列
      ![image8.png](./image8.png)
  * 如果你的投票截圖有用股票代號資料夾分類，可簡單使用 Windows 命令列來取得。
    * 資料夾分類  
      ![image5.png](./image5.png)
    * 開啟命令列，切換到截圖分類資料夾，執行以下命令，選取輸出結果，按右鍵，就能將結果複製到剪貼簿。  
      ```dir /b```  
      ![image6.png](./image6.png)
